防磁卡套ssp特賣場3蚊泳鏡19

雖然淘寶10蚊好多個套
不過ssp方便
泳鏡就19
去泳池游水好好用，locker唔怕俾人隔空嘟八達通了

3m嗰隻眼罩舒服啲喎 都係16蚊
戴眼鏡又用得